民陣吹雞都無咁多個熱門post。覺得要connect 既就去宣傳去做，我希望你做得好。覺得無用既咪繼續推其他行動！

我明大家行到呢一步係好難得，大家都唔想做錯野
但同時記住成場運動係大家博下博下博返來
每次行動集會都好多未知數，唔知會有咩結果，咁點解唔試下
就算真係做得唔好又未至於搞死運動

火魔 裝修 獅鳥 一開頭都驚搞輸運動
依家咪又係無事
唔認同聽日集會既咪推第二啲行動
重有好多唔關加泰事既野要做

推